大家有冇同過韓妹拍拖

係點架？

日日都屌閪 佢地好撚大食

有，對上個件係

咩事分手

有冇整容

冇

好淫

無，天然，靚既

太有性格，無啦啦話唔想拍拖就返左韓國 而家得閒仲有打下波

乜韓妹咁open嘅

long d 緊

拍過幾次韓妹，港女會好D.

大兄有啲個人之處令佢慾仙慾死

但比啲信心自己，港男點幼都唔夠韓仔幼

學到野

講下

你想知d 乜

佢哋有冇唔好嘅地方
又有咩好？

我個fd溝韓妹，不過韓妺長腿係正過日本妺

日日都想要，好撚淫

咁未好辛苦

吹水大會

韓妹同男友扑嘢鐘意唔用套，當地文化嚟

屌係咪咁多人同韓妹拍過拖呀

照咁睇
我條女可能上世都係韓妹
日日想要
又唔鍾意我用套
日日想要 我好撚辛苦
利申：條女我自用得喇 唔洗你地幫手

夠鐘起身返工

返緊

D韓妹好撚淫,成日要打野戰又話要就地解決

聽講泡仔吊西唔肯戴套

皮膚好白滑
床上好主動
最鍾意玩女上

屌你 咁韓國啲公園未成日爆場

屌緊

因為細到戴唔到

當你見到落club落bar（Seoul）排緊緊隊嘅時候都係仔仔同豬妹, d靚淫妹可能起屋企大力拍手掌咧

之前試過係過山車上面除左seat belt 係上面360 度直昇機做愛

人造人喎

最多溝下台妹咋

連登仔成日講韓狗點點點，又狗也不屌
依家就個個爭住黎認同韓妹拍過拖

整體上，韓妹嘅 '由男人作主' 思想幾深。
男人作主，男人下決定。好唔好就見人見智。

同埋好就係韓國人文化上，男同女一般係做唔到普通朋友，所以 韓妹女朋友 身邊唔會有太多男性朋友，佢地會保持距離。

Um ... 仲有 ... 你想睇韓妹女友素顏樣嘅話，真係要比D耐性，唔係咁易睇到。當初我前女朋友黎我屋企，成日都過夜，我都一直睇唔到佢素顏，初時佢成日訓教都唔落妝訓，打死都唔落。朝早起身個陣，即刻狗沖去落妝沖涼，之後沖完涼，係廁所入面化埋個妝先出黎。
到後來真係拍拖耐左先開始慢慢落妝訓，之後先好D . 同埋因為出街一定要化妝，所以成日等好耐。

仲有好多好多野，之後有機會你問到先再講。

男人話事唔好咩

我鍾意女仔有D主見，有自己想法。
同埋下下都係你話事，食乜去邊又係你諗，事無大小都要你下決定有時都好煩。

落親老蘭都係食韓妹
個個都大波長腿 (不過有時有啲樣唔靚)
皮膚滑又淫又主動又大聲 唔駛你帶套

真心淫，第一次坐我車已經捉我手渣佢波

仲想車震

小心生aids

開得呢啲post預左大半個連登無論巴定絲都同過韓妹拍拖

韓國多唔多AIDS帶菌者

雞先會係咁。
韓妹除左雞，無見過係咁。

試過有個人妻出差黎香港
識左我之後, 每次黎出差都打波

係咪好淫

同埋有樣野想講，韓妹通常唔鍾意香港仔既風格，外表 ...

你話海外留學派嘅韓妹，出過去外國，視野唔同左，另計。本地派嘅韓妹，大部份都唔太鍾意香港仔嘅打扮。

論淫，以前識嘅香港女朋友更淫，可以用 淫賤不能移 去形容。
韓妹正正常常，得閒搞下，個陣每日都會見面，大約一星期搞2次。

佢哋一有問題就逃避 你預要氹小朋友咁氹佢地
同埋成日亂諗嘢

你要好好心機去keep

呢個真，佢地話唔明點解香港男仔咁鍾意gel頭

根本對自己男友淫先係正常，你估好似某啲港女咁咩，搞吓就話攰，又話污糟，聊完都唔想搞，真係搞啦又死魚

同埋好鍾意刷牙

係又白又長腳

韓妹唔鍾意香港仔成日Gel埋呢D頭。
呢D髮型唔岩韓妹口味。

呢個就男男女女都係咁，成個國家既文化黎。

樣衰 身材好 淫 狗咁撚樣

因住做文員仔

哪吒仔

勇者

鐘意刷牙唔係好事？
保持個人衛生幾好呀

起身刷 早餐刷 lunch之後搵機會刷。。。。
總知食完嘢就想刷

一開始俾佢屌 做乜一日只係刷2次牙

唔好咒我

大學識左條韓妹
好好屌 好淫又多水

好似係韓國人習慣黎
中學生係學校食完lunch 都要組隊去刷牙

我覺得可能同飲食文化有關，食完個口會好大陣味
所以就成日刷牙
正如#63位巴打咁講係韓國人文化
好事黎既

咁都幾好 夠乾淨

識左個韓妹，距來香港旅行，
我搭訕識，第二日帶距玩，
全程都得我講英文，
距地英文好差，
雖然互有好感，但礙於溝通唔到，
最後距翻韓國，就無咩聯絡。

ps：韓妹打扮都幾性感，同距出街，d死佬對眼一路掃距全身。

刷完就含撚
一路寵一路汗

係佢唔係距

講到好似真係你條女咁 ... 人地望下都唔比咁款

屌你老母臭閪

死返大陸打你嘅蝗話啦

韓妹淫係真 當你落弘大果d夜店
D女真係自己送上門

求攻略

無試過韓妹
但去WH就同過日本妹一齊
敢講日本妹先係港男最愛既類型
可愛 嗲得黎又唔會太煩 床試又主動 仲多數識整野食
同埋日本妹貌似幾欣賞港男，如果你英文好識得多野佢地會好傾慕

淫囉
屌一兩次就好
拍拖就不了
試過兩個禮拜 煩到癲

點先可以識到韓妹 同埋點同佢地溝通

點先識到

無撚玩啦 你又矮又瘦又柒既 咩國家啲女都唔like啦
仲有乜7野衣著姐 有做開gym既 求其一件T加牛仔褲都溝到啦

利 拍過1個月

巴打用咩語文傾計

語言*

曾經有機會，自己on9

韓妹好鍾意香港男仔性格同樣wo
樣就去過韓國都知，香港男仔正常太多
至於髮型，佢地比較唔明點解要allback，但係留陰個d都好吃香

韓國人崇港就係人都知
係d無知港女金x同mixa先會崇韓崇到傻
所以香港男仔去識韓國女人真係好容易

btw有人話反泡同識韓妹係對立
但係男人食其他人民族既女不嬲係一種光榮黎

老蘭唔帶套好快rip

但本身香港啲mk已經好韓星 咁都唔like?

笑撚左

韓妹唔係通常都係同返韓國男人拍拖咩？佢地英文同日本人一膽膽 好難真係溝通到

韓國妹通常唔鍾意韓國仔
因為大男人、性格差、對愛情唔重視
係港女先會中個頭入去
係香港少數民族黎講，港韓通婚率係最高，而且大部份係港男韓妹

韓國人好多都想離開韓國依個社會
有了解開都知韓國仲難頂過香港（事實上係亞洲黎講香港人算係最冇壓力又有物質生活）
甚至會去學中文寧願去中國住／搵中國男人結婚
香港作為非常發達既地區、自由度高、男女非常平等
係韓國妹眼中既好地方

同埋韓國人英文普遍比日本人好，但都極端
一係好勁一係好似唔識咁

好撚想識韓國老婆

但我見親都係有韓仔男朋友 可能容易溝啲
始終都係同聲同氣 同non韓國人拍拖個啲多數西化左掛

港男瘦係真既
但比起韓國人其實唔矮
都唔明點解個個話韓國男人180

事實上韓國官方統計話，19歲既男人平均身高只係173cm
當2x歲個時比你高多1cm都係174，175
同港男差不多

咁當然同自己人拍拖係多d
正如港女大把人想同外族拍拖，但10對有9對都係同返香港人
不過如果有機會，會試下同外族拍拖咁咋嘛

問咁多做咩呀
一齊講啦

有，好過港女 果陣外國讀書，比佢溝番轉頭
去佢屋企食韓國野，好撚好食

拍拖就無，不過女朋友有幾個韓妹朋友
自己都叫識過下咁

有同樣既經歷，有fb ig 但無聯絡
利申食唔到淨行街做導遊

死韓狗都好拍拖

金鐘m記.jpg

屌你點識韓妹講到咁易 我都想識下
求指教

屌你 我近排都溝緊個韓妹
有冇巴打真係有經驗教下我

利申：佢英文好勁，大家溝通冇問題

同佢飲下soju玩下佢地啲飲酒game
醉醉地果時佢地仲狼過你

第一步，download kaokao talk

配埋CHEEZ-TALK

識韓文可以玩下아만다
韓國交友app

港男平時對港女做個d行為日本妹好受
因為日本男人唔會對女仔好, 港男風度贏九條街

唔出奇
望到韓仔打扮都知韓妹鍾意咩

係得d短視港仔先會話唔洗點打扮

一講韓文就好粗魯
講番英文就斯斯文文
Btw大食係真既

試下玩下先

日本妹世界第一

有咩方法可以識到韓妹

上次屌屌下佢個鼻甩左

薯蛋頭太太咩屌

你屌佢個鼻

冇溝過拍過拖但係有2個韓妹sp

同左個韓妹拍左2年拖 佢地真係好有自己嘅性格 一做錯野即刻俾佢屌柒 同埋佢地唔太鐘意港男嘅髮型 鏟青佢地會覺得做乜撚 去當兵？韓妹真係好淫 佢地會自己食避孕藥 會要求你唔帶套屌佢

所以話你唔撚識野
同韓妹玩一定係鼻交

有 仲中出埋

所以我成日都係覺得做Gym會令人著衫品味趨向單一。
成日就係諗住求其一件T 搞掂。
次次出街見到D健西人士，一D美感都無，個個就係純色底衫一件
韓仔雖然好多都唔靚仔，但係人地好識打扮，好識襯衫，有D美感，有D品味。
唔係一味好似你所講好似健撚完西D女望住你就濕撚晒。
你FF少陣。

食其他民族既女係光榮 ...
你D光榮感原來係咁黎 ...

香港嘅MK, 其實就係好MK ,
韓星就係韓星，MK就係MK . 差好遠。
行出MK 唔覺MK仔吸引到韓妹。

我諗緊點樣溝通
即係假設大家都屎屎地
或者你好好佢一般
你一般佢好好

文化差異又大

係，所以韓妹通常都係同韓仔拍拖。
同埋女家屋企人通常阻力好大，因為女家屋企人又要面對一種新嘅外國文化。
但韓國人又傳統又保守。通常都唔會太鍾意。
我還好，流利韓語，幾個韓妹女友初時同屋企人講我係香港人個陣，屋企人都係唔鍾意，但係到實際見過我真人之後，傾落計又唔會覺得有乜野外國人味道，就同期待好大反差，就好多女方屋企人都會好鍾意我。
唔講我係香港人，係唔會點察覺係外國人。所以佢地屋企人見過我真人嘅都唔會覺得我話難相處。

呢個唔係好覺，身邊極少見到有 港男韓妹 ,
上一個年代，家陣 成日生晒小朋友 30尾40歲左右既人，個一批就真係 港男韓女 多D嘅。

但係講緊年輕一代，一定係 港女韓仔 多。
啊豬啊狗依家都有韓仔男朋友，我識嘅 港女韓仔 數目，
用 對 作為單位，我雙手連埋雙腳都數唔晒。

港男韓女 嘅， 極少，單手都數得晒。

同埋，我唔知呢兩年有無突變啦（我覺得應該無），我早兩三年前，係韓國個邊做過一個大約500人嘅街訪+問卷調查，訪問D大學生，對同外國人拍拖嘅睇法，當時結過係8成以上首選韓國人作為男女朋友。

我又唔覺得韓妹唔鍾意韓仔。
反而我覺得韓妹鍾意韓仔。韓仔就 係閪都岩，話撚知你係泡菜定係港女定係台妹。有奶便是娘。韓仔係狗公就全世界聞名。

一個男人行出黎
你知道佢食過鬼妹同架妹
幾有霸氣

巴打啲韓文係自學？

英文好勁個D , 通常西化左，玩法同本土派唔同。
我拍過嘅韓妹女友之中有西化有本土派。

但普遍韓妹唔太鍾意拖太耐，速戰速決就岩。

識韓妹，最緊要夠MAN, 做人唔好婆婆媽媽咁。
男子氣慨出返黎，好重要。

係港女唔識貨

啱啱同女朋友分手了，原因係唔適應香港生活同最重要搵到工但簽唔到簽證

頭先樓上有位巴打話大隻佬一是旦一件T 放上身就溝到韓妹。

之前女友都投訴香港人嘅衣著打扮

港女正仆街
對佢好反而養唔熟，仲要話你悶比帽你戴

唔是自學。
初時香港學，後來韓國留學，韓國大學出身，主修韓語系。

慘豬 ...
下個更可愛。唔好傷心

咳神

用牙籤撩鼻屎係咩玩法

韓妹lin係咪特別黑
睇泡菜3級片見到啲女lin好黑

唔好諗咁多啦。你條女上一世係免費雞黎

有冇人分享下點識到

仲未有連登仔圖😂😂😂

係外國讀書，有個韓國朋友同我講，韓國女仔好中意扑野

但講到啲韓妹咁淫，點解咁少韓國AV?

韓妹係咪唔鐘意用condom

好大食，而且唔使帶食就做得
係韓國做野 食過四條韓妹

崇妹好崇拜香港人的

識親啲韓妹都話想同港男拍拖

冇計啦,我們港男髮型又好看,身材又大隻,完全吊打班韓仔

韓國好多3級電影架喎

扑嘢果陣：充充充充充～

講咗幾多年 你唔悶我都悶

睇咁耐剩係睇到港男點樣吹奏自己
得呢個巴打講嘢貼近民情

身邊韓妹表示香港男仔打扮同樣大部分都唔係佢哋杯茶

有冇人知韓妹普遍鐘意咩類型男仔
大隻？斯文定點

同連登仔吹奏開相反既類型

有 好好屌

好認同巴打你講
同過兩個韓妹一齊
其中一個分手原因就係佢屋企人唔中意個女同外國人一齊
唔想個女嫁去外國
所以好羨慕巴打你

佢地好嘈

同普通港人差不多
不過 禮貌好

衣著都正d

你講果堆應該係champion衛衣 綿褲 19波鞋 有抽鎖匙係腰果班香港男仔

韓妹好撚淫
勁易上
係hall日日食鬼仔

韓妹玩就外國人 到最後會嫁返韓國人

我前度，岩岩前一個女朋友，佢係同我同大學嘅，佢係中文系，佢有個家姐，佢家姐係法文系，識左個法國佬，準備嫁去法國，佢全屋得兩個女，所以佢老豆老母唔想個佢個女跟我。萬一真係拍拖拍耐左，結婚嘅話，如果連細女都跟埋我走，就真係乜都無。
所以佢屋企人開頭都唔係太鍾意我，不過後尾我同我女朋友屋企人講，話想畢業之後留係韓國，之後佢地先態度好轉。
當然最後都係分咗手 ...